有冇人食magic touch 贏過佢啲遊戲？

玩左十幾次都未中過獎

你點玩先 你瘋狂篤？

係 係咪有技巧？ 我一直以為隨機

我都中過伏 唔洗狂篤架
只要「禁」實就得

平均三次中一次
之前一出 三次中兩次到

根本唔洗㩒，佢個個係片黎
你唔㩒條bar都照咁升

屌 唔怪得

終於有機會再食 一下都冇禁到
中左兩次